愛丁堡d人係咪好鐘意打丁？

🤔

咁你老母係咪好鍾意比我屌

唔係
愛丁係想其他人放條丁喺我屎眼入面

巴打你真係有少少幽默

😂👍🏻